{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole lind. Mul on k√ºlm ja m√§rg. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"V√µin muutuda j√§√§ks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja kollane ja kuum. Ma tunnen, et sa tunned end soojana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√§eval s√§ran s√§ravalt."},{"text":"Ô∏è V√µiks ju p√§ikeseprille vaja minna, kui v√§ljas olen."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma h√µljun taevas. Vahel olen valge ja kohev, vahel tume ja hall. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."},{"text":"Ô∏è Linnud lendavad mu √ºmber."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja puud k√µikuma. Minu sees v√µib lennata lohega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigutan √µhku."},{"text":"Sa tunned mind oma n√§o peal."},{"text":"Vahel v√µin olla tugev."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Ô∏è Iga t√ºkk on unikaalne."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ilmun peale vihma, palju v√§rve taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen v√§rviline kaar."},{"text":"Vajan ilmumiseks p√§ikest ja vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen tormi ajal k√µva krahh taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav ja kiire."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega."},{"text":"Ô∏è Olen elekter taevas."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Tulen p√§rast v√§lku ja olen k√µva kolin taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen √µitsevat h√§√§lt."},{"text":"Ô∏è J√§lgin valguss√§hvatust."},{"text":"Sa kuuled mind kaugelt."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Ma olen nagu k√ºlmunud vihm, aga ma olen v√§ikesed j√§√§pallid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin maandudes p√µrgata."},{"text":"Ô∏è Juhtun tavaliselt √§ikese ajal"},{"text":"Olge ettevaatlikud, sest ma v√µin autosid m√µlgistada."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugeva tuulega keerlev torm, mis on vormitud lehtriks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin asjad maast lahti t√µsta."},{"text":"Ohtlik on √µues olla, kui tulen."},{"text":"Keerlen v√§ga kiiresti ringi."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Typhoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õÖ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, et mind vaadata."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma olen √ºmmargune ja sa elad siin. Mul on maad ja vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Me k√µik elame minu peal."},{"text":"Ma olen ainus planeet, mida me teame, kellel on palju elu!"},{"text":"Olen kolmas planeet p√§ikesest."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Tulen √∂√∂sel v√§lja ja vahel olen √ºmmargune, vahel mitte. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid nagu mina!"},{"text":"Inimesed √ºtlevad vahel, et ma olen valmistatud juustust."},{"text":"Ma tiirlen √ºmber Maa."}],"options":[{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik gaasipall, suurem kui Maa. Mul on suur punane laik! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju kuusid!"},{"text":"Olen valmistatud gaasist, mitte kivist."},{"text":"Olen suurim planeet meie p√§ikeses√ºsteemis."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga kaugel ja t√µmblen √∂√∂sel. Olen kuumast, h√µ√µguvast gaasist pall. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Te n√§ete paljusid minust selgel √∂√∂l."},{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu v√§ike valguspunkt."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Minu √ºmber on ilusad s√µrmused. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on valmistatud j√§√§st ja kivist."},{"text":"Olen v√§ga ilus planeet."},{"text":"Olen ka gaasihiiglane."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Neptuun","isCorrect":false},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen punane ja tolmune ning m√µned arvavad, et minu peal v√µib olla elu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Robotid on mind uurinud!"},{"text":"Mind tuntakse kui \"Punast planeeti\"."},{"text":"Ma olen v√§iksem kui Maa."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Merkuur","isCorrect":false},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi taevasse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned neist n√§evad v√§lja nagu loomad."},{"text":"N√§ha saab mind selgel √∂√∂l ilma kuuta!"},{"text":"Mul on selline nimi nagu The Big Dipper!"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen suur grupp t√§hti, tolmu ja gaasi, mida hoiab koos gravitatsioon. Meie p√§ikeses√ºsteem on osa minust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur!"},{"text":"‚ñ´ Ma sisaldan miljardeid t√§hti."},{"text":"Minu nimi on sageli seotud piimaga."}],"options":[{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen v√§ike j√§ine objekt, millel on p√§ikese l√§hedale j√µudes vahel hele saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu r√§pane lumepall kosmoses."},{"text":"‚òÄÔ∏è Saan saba, kui lendan p√§ikese l√§hedale."},{"text":"Mind koosneb j√§√§st, tolmust ja gaasist."}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Meteoor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}}]}